好似好多巴打都遇過護士臭雞

我個個低級護士妹前度，好撚識搵著數

仲試過有次要去日本旅行 ，要我「借」1萬佢去買嘢 結果當然係拎唔返，當然我都無諗住要拎返

利申：我俾左，但係我無份去（佢唔俾我跟埋去）

分手之後，有次仲襯我生日，話同我慶祝睇得出佢想求復合，佢呢個西女人連個次既生日飯，都要我請埋佢 以前拍拖我次次都出曬錢

最離譜係咩，係有次諗住接佢收工比驚喜佢，點知佢同個男人有講有笑，當睇唔到我

之後就同呢個臭雞分左手

無degree 個D低級護士妹 住公屋

肥！130磅以上

但係當自己天仙話自己多人追

成日搵我同其他男人比較，話人地男友點好點好

我就私樓仔，佢成日鍾意就殺上黎我到訓

（但係最多含，唔俾扑）

對我屋企人又無禮貌，又唔俾面我，我阿媽係到都可以無啦啦搵嘢鬧交，自己喊 ，西口西面

入黎放低D仆街學護雞既行徑

同D學護雞拍拖既巴打，真係要多D check佢地手機。

次次一check都好多嘢要嘈，同Ex來往都算，上埋人地屋企。

開secret Ig。

係交友app交友

你估真係咁想照顧人而做護士咩
好多都係貪錢

愛情唔係用錢買返嚟

咁洗唔洗貪到做雞咁撚樣

我以前個件，成日走去泰國拜佛，又買狐仙牌，
想釣金龜可以去到幾盡